minoxidil 5% 生髮水會否影響心臟??

呢種西藥對心臟/身體有冇副作用?
用落好似心跳加速左

有呀，降血壓藥嚟
用太多會血壓低見頭暈

難怪彎腰起身見頭暈